［文宣］政府用星期日和平遊行分化和理非同勇武，而家我哋都可以照樣咁做⋯⋯

幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲

似乎大家唔係好buy

滿足左5大訴求仲洗乜對話
如果用滿足5大訴求做對話前題，咪即係同政府做deal?
一做deal就未必可以5大訴求都滿足到

Btw我個人係咁樣理解

滿足五大訴求，唔洗對話抗爭都會平伏

唔洗對話，抗爭都會平伏

加返個逗號

其實只係跟返佢哋思路抽水，你估我哋平復咗佢哋又會同我哋對話咩